{
  "speed baccarat": "极速百家乐",
  "limit": "限额",
  "betting history": "投注记录",
  "maximize": "最大化",
  "minimize": "最小化",
  "settings": "设置",
  "language": "语言",
  "volume": "音量",
  "music": "音乐",
  "close": "关闭",
  "confirm": "确认",
  "player wins": "闲家赢",
  "banker wins": "庄家赢",
  "tie wins": "平局",
  "date & time": "日期和时间",
  "round": "类型",
  "result": "结果",
  "award": "奖励",
  "game": "游戏",
  "total bet": "总投注",
  "cancel bet": "取消投注",
  "confirm bet": "确认投注",
  "repeat bet": "重复投注",
  "change table": "更换桌子",
  "login": "登录",
  "logout": "登出",
  "Are you sure you want to leave the game?": "您确定要离开游戏吗？",
  "Placing Bets": "下注中",
  "Dealing the Cards": "发牌中",
  "Round Finished": "回合结束",
  "Close Room": "关闭房间",
  "Shuffling": "洗牌中",
  "lobby": "大厅",
  "All": "全部",
  "Baccarat": "百家乐",
  "Niu Niu": "牛牛",
  "History": "历史",
  "Waiting for next round": "等待下一轮",
  "Flipping Cards": "翻牌中",
  "Room Number": "房间号",
  "Table Number": "桌号",
  "Bet Limit": "投注限额",
  "credit": "信用",
  "DIVIDEND": "分红",
  "History Board": "历史记录板",
  "Exit": "退出",
  "betwin": "投注赢",
  "extra": "额外",
  "total": "总计",
  "Cards Rank": "牌型等级",
  "Single Pays": "单倍赔率",
  "Multiple Pays": "多倍赔率",
  "Super Niu Niu Pays": "超级牛牛赔率",
  "Open Table": "打开桌子",
  "Dealing Cards": "发牌中",
  "Round ID": "局号",
  "Date & Time": "日期与时间",
  "Type": "类型",
  "Bet Option": "投注选项",
  "Bet Amount": "投注金额",
  "Win Amount": "中奖金额",
  "Net Loss": "净亏损",
  "Confirmation": "确认",
  "Welcome to NRG": "欢迎来到 NRG",
  "Do you want to exit the game?": "您要退出游戏吗？",
  "If you have completed a bet, you can check the game results after reconnecting.": "如果您已完成投注，重新连接后可查看游戏结果。",
  "quit": "退出",
  "Bet successfully placed": "投注成功",
  "maintenance": "维护中",
  "Scoreboard Theme": "记分板主题",
  "dark": "深色",
  "light": "浅色",
  "Status": "状态",
  "Win": "赢",
  "Lose": "输",
  "chip settings": "筹码设置",
  "Round Voided": "该局作废",
  "No worries! Your balance will be automatically returned.": "别担心！您的余额将自动退还。",
  "Close Table": "关闭桌子",
  "It's a tie!": "平局！",
  "Banker Wins!": "庄赢！",
  "Player Wins!": "闲赢！",
  "Player Cards": "闲家牌",
  "Banker Cards": "庄家牌",
  "Player Score": "闲家得分",
  "Banker Score": "庄家得分",
  "Winner": "胜者",
  "Bet ID": "投注编号",
  "WIN": "赢",
  "LOSE": "输",
  "CANCELED": "已取消",
  "Inactivity Detected": "检测到不活动",
  "You've been inactive for 3 minutes. You will be redirected to the lobby.": "您已静止 3 分钟，将被重定向至大厅。",
  "PPAIR": "闲对",
  "TIE": "平",
  "BPAIR": "庄对",
  "PLAYER": "闲",
  "BANKER": "庄",
  "KEEP IT FUN.": "保持娱乐心态。",
  "GAME RESPONSIBLY.": "负责任地游戏。",
  "Gaming is for 21 years old and above only.": "游戏仅限21岁及以上人士。",
  "Set limits. Don’t chase losses.": "设定限制，不要追逐亏损。",
  "Play within your means.": "量力而行。",
  "NEED HELP?": "需要帮助吗？",
  "Responsible Gambling Helpline": "负责任博彩热线",
  "Name": "姓名",
  "Number": "号码",
  "Users": "用户",
  "No records found": "未找到记录",
  "Shoe ID": "靴号",
  "WAITING": "等待中",
  "Round No.": "局号"
}
